Oh!
Mijn schepper, maken me blij; ik voel dankbaarheid jegens u voor één voordeel!
Ik zie dat ik stimuleer het medeleven van sommige bestaande ding; niet ontken ik mijn verzoek!"
Ik was verhuisd.
Ik gebrul toen dacht ik aan de mogelijke gevolgen van mijn instemming, maar ik voelde dat er enige rechtvaardigheid in zijn betoog.
Zijn verhaal en de gevoelens die hij nu uitgedrukt gaf hem een schepsel van fijne gevoelens, en had ik niet zo zijn maker zijn hem alle gedeelte van het geluk dat het in mijn macht te promoveren?
Hij zag mijn verandering van gevoel en ging verder: "Als u toestemming, noch u, noch enig ander mens ooit zie ons nogmaals; ga ik naar de uitgestrekte wildernis van Zuid-Amerika.
Mijn eten is niet die van de mens; ik niet vernietigen het lam en de kid om overspoeling kuurtje; eikels en bessen veroorloven mij voldoende voeding.
Mijn metgezel zal van dezelfde aard als ikzelf en zal genoegen moeten nemen met hetzelfde tarief.
Wij zullen ons bed van gedroogde bladeren; de zon op ons als op mens en zal rijpen in ons voedsel.
